岩岩先收工 有冇ching想一齊食tam

冇

你多女ma死狗公

冇女

Eat ur little jer jer ok?

元朗西等

我剩係得big jer

幫me嗌住碗過橋先

啱啱諗住想食，依家食左野

鼓油街

on9？

不了

好吃

3哥is shit

豬耳

軒b😢

冬天真係為譚仔而出現

熱辣辣

On9